［和理非上線］由今日起全民口罩日喇

如果咁都做唔到我都唔知講咩好

tu1

tu2

推。我都係咁講。

tu3

tu4

tu5

tu6

tu7

tu8

推

女仔入

「緊急」要草船借箭！！！

tu9

tu10

tu11

全民口罩抗惡化

日日口罩

tu00

1

口罩都唔撚戴果啲撚屌唔好同我講政府同狗乜乜乜
屌你口罩都唔敢戴反咩反, 跪低啦

推。

2

3

4

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

帶啦你地

想換普通款概黑色口罩
個三角黑色好難透氣
而且左右兩邊容易斷
知吾知北區邊度有得賣

pish

推，you are not alone

番工成條路得兩三個同路人
我屌晒你班和理非老母

5

6

得好少人有戴

Key to win : 全民
Key to lose: singles

7

8

連狗都帶左 你呢

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍